大家一齊比啲勇氣零售業、飲食業一齊罷工！

見到好多post都喺度清算啲奶支嘅舖頭
罷買罷食就必然！與此同時，支持反送中嘅我地都一定要支持番佢地
大家都唔係唔知香港零售同飲食業係幾咁有責任心，八號波黑雨都照番
所以我地要比佢地知道，香港人係齊上齊落，佢支持我地嘅，我地日後必定十倍奉還，令佢地有安全感，等佢地放心罷工，咁其實罷一日都沒什麼大不了啫

零售業、飲食業嘅朋友，你地放心罷工啦！你地嘅心意我地絕對會收到，我地之後一定識做！

八月五日 我會罷工！

推

零售業飲食業，齊上齊落齊罷工！！